% @Package tdsfrmath, profcollege
% @Points 5
Soit \suitar{2}{5}. 
\medskip

\begin{enumerate}
  \item On souhaite utiliser le programme écrit en Python ci-dessous afin de calculer le $100$\ieme{} terme de cette suite.
  \begin{CodePiton}[Gobble=tabs,Style=Classique,Cadre=true]{}
    u0 = ...
    r = 2
    n = 0
    u = u0
    fin = ...
    while n <= fin:
      u = ...
      n = ...
    print(u)
  \end{CodePiton}
  \begin{enumerate}
    \item Ce programme est incomplet. 
    
    Indiquer les lignes où il manque des informations. Expliquer à quoi elles servent et comment les compléter.
    \item Que va afficher ce programme ?
  \end{enumerate}
\end{enumerate}
